屌你老母玉子將軍加到35蚊個餐??

之前都只係28蚊 無蛋就24蚊
你老母一加加咁多 食撚左屎啊大陸佬?

你都on撚9既
窮就咪食
我屌緊佢一加加咁多啊傻西

商業社會係咁架啦明買明賣
唔滿意唔好食 下轉可能就平返
如果你照比就唔好屌 其他唔食既仲應該屌返你轉頭

你既之前係幾耐之前

因為多左將軍2粒字

哩個飽真係好撚好食

老麥既救世主

有錢都唔會揀食m記啦

有幾垃圾先講得出依句

35咪35囉 求其食個垃圾飯都過40啦

其實m記都係打個和

良心企業,$35已經蝕住賣

貧民區居民表示只需$32

連埋蛋都係32

以前無蛋平有蛋2蚊咋

依家差成4蚊

個包越來越細

金拱門APP有減$3 coupon

呢個包世界級呀

岩岩都諗緊有個
玉子牛堡餐24蚊
同玉子將軍有咩分別
最後都係買左玉子將軍..

原來係個醬唔同
所以好彩無買錯

最低工資加咗啊嘛，一粒鐘人工食到一個餐好合理啦

玉子牛好食啲
你仲可以$1買盒麥樂雞醬加入去
一般有甜酸 BBQ
有時仲有芥末 咖哩 泡菜
乜包都整到